學生為香港 香港可以為學生嗎？

這post係情急諗起，十分粗糙⋯

靜坐？遊行？⋯型式、地點可以再諗！

目的：特赦/不搜捕/救年青人
論點：要解決訴求，不是解決訴求者⋯之類（拜托手足度度）
公眾：所有愛年青人的人
人數：唔係重點，俾年青人知道有一班人會為佢地企出來
結果：未預計到！要睇大人們有咩手段可以做到